有冇連登仔知港共幾時用公安取代警察？

藍色condom暫時見唔到，黃色condom就扔到成地都係

ff少陣

一定係香港民兵取代晒警察同公安

連登仔主動加入糾察隊